沙士驚西咩 中醫咁撚勁

兒登日J 夜J

香港啲垃圾中醫發到仆街

食板藍根咪得囉

班中醫好有用唔出黎J

2025全面超越美國喇，比我就留喺大van區打個靚J理鳩你沙屎

響支那真係警隻西...死得幾多億？

兒登最愛既中醫